【未曾擁有】一人一樣細個好想買嘅嘢

記得細個有一排 興過啲波鞋係有個轆
好似叫咩暴走鞋咁上下
我知而家都有 但嗰陣唔記得啱啱出定咩
周街都係咁濟
嗰陣係咁叫屋企買都唔肯買
一嚟好似唔算平 二嚟屋企驚危險
之後就不了了之無買到
而家睇返其實好on9

細個好想要神奇水馬騮 因為佢成日賣廣告

我都係